何韻詩係咪已經無機會出碟

唔理佢係左膠，其實我好鍾意聽佢唱歌
我覺得好聽過艾辛
化碟、做好準備、木紋、豔光四射、圓滿、明目張膽、花見全部都好正

佢而家轉咗做獨立歌手